TrainsPaste
====================
TrainsPasteは行単位でのテキストの貼り付けを効率的に行うツールです

動作環境
====================
Microsoft Windows 98/Me/2000/XP/Vista/7/8

ライセンス
====================
[NYSL](http://www.kmonos.net/nysl/)

使い方
====================
trains.exeを起動してください。

まずはメニューバーのファイル、開くを選択し、
貼り付けをしたいテキストが書かれたファイルを選択してください。

今度はテキストの貼り付けを行ないたい入力ボックスをクリックします。

貼り付けキー(デフォルトではF6)を押すと、
テキストの一行だけが貼り付けられ、
さらに貼り付けキーを押すと、次の行が貼り付けられます。

貼り付ける行を進めすぎたときは、
TrainsPasteの行をクリックすれば戻ります。

また、一行戻したいときは戻るキー(デフォルトではF8)、
一行進めたいときは進むキー(デフォルトではF8)を押すと
選択行が動きます。

設定
====================
設定はconfig.iniに
設定項目=設定内容
というスタイルで記述します

PasteKey: (デフォルトではF6、Ctrl+vとCtrl+Shift+vは不可)
	貼り付けを行なうキー

NextKey: (デフォルトではF7)
	選択行を一つ進めるキー

PreviousKey: (デフォルトではF8)
	選択行を一つ戻すキー

インストール
====================
TrainsPaste.zipを任意のフォルダに展開してください

アンインストール
====================
TrainsPaste.zipに入っていたファイルを全て削除して下さい

作者
====================
草柱 kusabashira227@gmail.com
